[集思廣益]慶祝民意獲勝活動建議

講真，真係食住個勢，要向國際同埋社會講而家個實際情況，民心已歸邊，大家有無咩活動建議下？

1. 一星期著黑衫
2. 夜晚九點唱歌
3. 更新連儂牆
4. Lunch唱歌
5.全體飯民記招表示區區五大訴求
6.
7.

去警署謝票，多謝鄧炳強做咁多冇謂野

去poly 救人